一句外國民意就大曬 唔使fact check

一啲證據都攞到出嚟

就話外國點啊點

FC 都唔使大撚晒